地鐵全線停駛、街市超市貨品被搶購一空、百佳唔開、櫃員機排長龍

政府淆底到仆街

邊個風向撚仲想講方向錯誤，keep住個勢，政府跪底只係問題。

而家方向好撚啱